有冇人覺得謝安琪其實係假膠?

1. 一個幫子宮頸癌疫苗既藝人竟然唔信疫苗?

2. 佢竟然講既每樣野都係錯唔曬, 樣樣都錯少少
雞蛋->雞
含汞化合物->水銀
有數據支持黎估->藥廠亂q估
然後好簡單, 好順理成章咁俾到d醫生解釋番

3. 段錄音咁岩就係停課之後流出, 完全轉移曬個視線

你係真心膠就肯定